msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: dingpengyu <jerrykuku@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"X-Generator: Poedit 2.3.1\n"

#: applications/luci-app-alpha-config/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-alpha-config.json:3
msgid "Alpha Config"
msgstr "Alpha 主题设置"

#: applications/luci-app-alpha-config/htdocs/luci-static/resources/view/alpha-config.js:18
msgid "Alpha theme configuration"
msgstr "Alpha主题配置"

#: applications/luci-app-alpha-config/htdocs/luci-static/resources/view/alpha-config.js:18
msgid "Here you can set background login and dashboard themes. Chrome is recommended."
msgstr "在此处你可以设置登录背景和仪表盘主题。推荐使用Chrome浏览器。"

#: applications/luci-app-alpha-config/htdocs/luci-static/resources/view/alpha-config.js:20
msgid "Theme configuration"
msgstr "主题配置"

#: applications/luci-app-alpha-config/htdocs/luci-static/resources/view/alpha-config.js:22
msgid "Primary color"
msgstr "主色调"

#: applications/luci-app-alpha-config/htdocs/luci-static/resources/view/alpha-config.js:22
msgid "A HEX color (default: #2222359a)."
msgstr "一个十六进制颜色（默认值：#2222359a）。"

#: applications/luci-app-alpha-config/htdocs/luci-static/resources/view/alpha-config.js:26
msgid "Expecting: valid HEX color value"
msgstr "预期：有效的十六进制颜色值"

#: applications/luci-app-alpha-config/htdocs/luci-static/resources/view/alpha-config.js:29
msgid "Transparency level"
msgstr "透明度级别"

#: applications/luci-app-alpha-config/htdocs/luci-static/resources/view/alpha-config.js:30
msgid "0 transparent - 1 opaque (suggest: transparent: 0 or translucent preset: 0.5)."
msgstr "0 表示透明，1 表示不透明（建议：完全透明设为 0，或者半透明预设值设为 0.5） 。"

#: applications/luci-app-alpha-config/htdocs/luci-static/resources/view/alpha-config.js:35
msgid "Navigation bar"
msgstr "导航栏"

#: applications/luci-app-alpha-config/htdocs/luci-static/resources/view/alpha-config.js:35
msgid "Enable navigation bar menu."
msgstr "启用导航栏菜单"

#: applications/luci-app-alpha-config/htdocs/luci-static/resources/view/alpha-config.js:38
msgid "Background configuration"
msgstr "背景配置"

#: applications/luci-app-alpha-config/htdocs/luci-static/resources/view/alpha-config.js:38
msgid "You can upload files such as jpg or png files, and files will be uploaded to <code>%s</code>."
msgstr "你可以上传jpg或png等格式的文件，文件将上传至<code>%s</code>"

#: applications/luci-app-alpha-config/htdocs/luci-static/resources/view/alpha-config.js:40
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: applications/luci-app-alpha-config/htdocs/luci-static/resources/view/alpha-config.js:40
msgid "Upload file for login background."
msgstr "上传登录背景文件"

#: applications/luci-app-alpha-config/htdocs/luci-static/resources/view/alpha-config.js:42
#: applications/luci-app-alpha-config/htdocs/luci-static/resources/view/alpha-config.js:54
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: applications/luci-app-alpha-config/htdocs/luci-static/resources/view/alpha-config.js:47
msgid "Login picture successfully uploaded."
msgstr "登录图片上传成功"

#: applications/luci-app-alpha-config/htdocs/luci-static/resources/view/alpha-config.js:52
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表盘"

#: applications/luci-app-alpha-config/htdocs/luci-static/resources/view/alpha-config.js:52
msgid "Upload file for dashboard background."
msgstr "上传仪表盘背景文件"

#: applications/luci-app-alpha-config/htdocs/luci-static/resources/view/alpha-config.js:59
msgid "Dashboard picture successfully uploaded."
msgstr "仪表盘图片上传成功"

#: applications/luci-app-alpha-config/htdocs/luci-static/resources/view/alpha-config.js:65
msgid "Navigation bar configuration"
msgstr "导航栏配置"

#: applications/luci-app-alpha-config/htdocs/luci-static/resources/view/alpha-config.js:69
msgid "Add new navigation"
msgstr "添加新导航"

#: applications/luci-app-alpha-config/htdocs/luci-static/resources/view/alpha-config.js:70
msgid "Add new navigation..."
msgstr "添加新导航..."

#: applications/luci-app-alpha-config/htdocs/luci-static/resources/view/alpha-config.js:71
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: applications/luci-app-alpha-config/htdocs/luci-static/resources/view/alpha-config.js:73
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: applications/luci-app-alpha-config/htdocs/luci-static/resources/view/alpha-config.js:75
msgid "Line"
msgstr "行"

#: applications/luci-app-alpha-config/htdocs/luci-static/resources/view/alpha-config.js:77
msgid "New tab"
msgstr "新标签页"

#: applications/luci-app-alpha-config/htdocs/luci-static/resources/view/alpha-config.js:79
#: applications/luci-app-alpha-config/htdocs/luci-static/resources/view/alpha-config.js:103
msgid "Icon"
msgstr "图标"

#: applications/luci-app-alpha-config/htdocs/luci-static/resources/view/alpha-config.js:81
#: applications/luci-app-alpha-config/htdocs/luci-static/resources/view/alpha-config.js:112
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: applications/luci-app-alpha-config/htdocs/luci-static/resources/view/alpha-config.js:84
msgid "Name navigation bar"
msgstr "导航栏名称"

#: applications/luci-app-alpha-config/htdocs/luci-static/resources/view/alpha-config.js:87
msgid "Navigation bar"
msgstr "导航栏"

#: applications/luci-app-alpha-config/htdocs/luci-static/resources/view/alpha-config.js:87
msgid "Enable navigation bar."
msgstr "启用导航栏"

#: applications/luci-app-alpha-config/htdocs/luci-static/resources/view/alpha-config.js:93
msgid "Line number"
msgstr "行号"

#: applications/luci-app-alpha-config/htdocs/luci-static/resources/view/alpha-config.js:93
msgid "Enter a line number between 1 to 10."
msgstr "输入一个1到10之间的行号"

#: applications/luci-app-alpha-config/htdocs/luci-static/resources/view/alpha-config.js:98
msgid "Open in new tab"
msgstr "在新标签页中打开"

#: applications/luci-app-alpha-config/htdocs/luci-static/resources/view/alpha-config.js:98
msgid "Enable open links in a new tab."
msgstr "启用在新标签页中打开链接"

#: applications/luci-app-alpha-config/htdocs/luci-static/resources/view/alpha-config.js:103
msgid "Upload PNG file with size 256x256."
msgstr "上传尺寸为256x256的PNG文件"

#: applications/luci-app-alpha-config/htdocs/luci-static/resources/view/alpha-config.js:113
msgid "Modem"
msgstr "调制解调器"

#: applications/luci-app-alpha-config/htdocs/luci-static/resources/view/alpha-config.js:114
msgid "Neko"
msgstr "猫"

#: applications/luci-app-alpha-config/htdocs/luci-static/resources/view/alpha-config.js:115
msgid "Network"
msgstr "网络"

#: applications/luci-app-alpha-config/htdocs/luci-static/resources/view/alpha-config.js:116
msgid "Open Clash"
msgstr "打开 Clash"

#: applications/luci-app-alpha-config/htdocs/luci-static/resources/view/alpha-config.js:117
msgid "Overview"
msgstr "概览"

#: applications/luci-app-alpha-config/htdocs/luci-static/resources/view/alpha-config.js:118
msgid "Terminal"
msgstr "终端" 